[東亞盃] 有無手足成日聽到黃洋達個名

黃洋
黃仁範

成日聽左做黃洋達

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

夠曬創意